[I/A] King's Raid #186 提早20日過Trick-or-treat

亞服G會巴絲麻煩花少少時間填一填個表
唔係自己個欄就盡量唔好搞
唔係G會嘅巴絲麻煩都唔好多手DEL啲資料，因為我SET咗個個都可以填，麻煩各位巴絲

Server【Asia】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

新手巴絲唔好亂入公會
因為你一入錯，要退會入其他公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Server【Japan】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【日服連登公會】

Server【TW、HK、MO】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【台服連登公會】

【心得】裝備儲存功能是我見過最低能的設計

這個功能簡單來說，就是把整套裝備「儲存」起來
整套裝重此從背包裡面消失

「然後就不能裝在其他腳色上了」
「然後就不能裝在其他腳色上了」
「然後就不能裝在其他腳色上了」

一般來說可以一鍵穿裝的功能就很好用了
例如PVP攻速裝、WB暴傷裝
然而這些裝備很大一部份都是可以共用的
只是攻速這邊少一點，暴傷那邊多一點的差別
然而裝備一旦「儲存」之後，這件裝便不能拔到其他腳色使用
如此智障的設計不知是誰想出來的
完全不知道為何而存在的系統...

我唯一想到能勉強派上用場的情況就是
你有一套完整的特化裝備...
例如免控裝、抗暴裝、擊回裝...
然而這種裝直接整套穿在腳色上不要動就好了
何必多出個「儲存」功能...完全沒有意義

終於夠石買果隻大波女刺客

居然推得爆post
btw終於明點解d老屎忽儲到咁多資源
原來只要hea玩一排 d uw卷儲儲下就十幾張
花花石又40粒

唔抽野邊有uw碎

有d同一個角色 要換2 3套裝架嘛

pvp 消鑽活動
如果唔用鑽 其實一個月都送成萬鑽

pvp有uw碎架咩
鑽仲儲緊上5萬

唔明

我想用同角換裝 但其中有2件係一樣既 都SET唔到
個功能真係完全無用

榮譽個成就1000碎拎哂
完全唔知仲可以點拎專武碎

我自己就儲石等5萬消石活動，儲10抽卷等廿抽活動
總之KR依隻Game真係唔使咁上心，當佢牧場物語，有活動玩下，平時種下嘢等收成

好撚有心機

300 石

靠免費單抽都可以儲到專

本身儲咗成萬石準備買skin
天使坦新skin 3D同細圖都唔夠泳衣靚唔買
廢老太19唔買
大波佬封胸唔買
光法,天然呆同大波弓冇練過唔買
結果淨係買咗V姐貪佢細圖好睇過泳衣

純坦公豬係咪唔洗專武

邊隻你都唔肯俾專
譚雅你就俾

d女玩完就換架啦

請問Requina, Mirianna, Lewisia 呢3隻換邊隻好? (3隻都冇UW)
想用黎打PVP 為主。

真係好討厭韓國同大陸ｄ遊戲，好鐘意分開個EVENT PAGE叫人拎野
就算有LOGIN，都要自己去EVENT度先拎到
搞到我成日唔記得 到底邊個諗呢ｄ屎忽野出黎

我對上幾次活動都拎唔齊

坦裝貓弓

點解台服仲有坦裝貓弓

打龍ｅｖｅｎｔ我只拎左２日

貓弓 UW Reliance ?

我想問南瓜點數有得打未?

竟然3隻都冇

貓弓/飛刀

唔係開咗啦咩

點解咁講?

見唔到有得打既,邊度入

May姐個到

飛刀要高星專先手秒到人地D刺客/弓手先有用
血法唔適合PVP呢D短時間作戰
貓弓要用坦隊先勁。

裝火事技卡
再入殘血
再用水劍無限儲氣斬
會唔會好勁

會

係喎

你講緊乜

隔離老貓

係ＫＲPOST講黎幫頂ＰＯ

睇過下, 貓弓應該唔一定需要UW?
Max stack of Tickle Tickle Potion is increased to 55 Each auto attack has a 10% chance of attacking a random enemy, dealing 20% of ATK as DMG and inflicting Silence for 1 sec.

副屬用公廁四屬就得? (Crit, Atk, Atk spd, Crit Dmg) ?

3隻都算熱門你1隻都冇有啲出奇姐

呢個問題真係好難答 你要講可以話貓弓唔食專 但你無專又好難打到高牌

屬要攻同攻速唔洗爆擊爆傷 啲毒無得爆

MIRI同吸血鬼都有
係冇TEEMO

無專咁用貓弓做乜
用你PVE隻DPS打PVP咪算

課課課

點跟

3隻都冇

屌就繼續屌，課就繼續課

常識吧
今日怒課
shea 3星了
蝕咗把
繼續上3星永遠蝕本既記錄

Lm

萬巴兩邊都咁重課
點跟呀

喂點做到
有冇教學

湯巴幫手打GR得唔得

卡Loading

南瓜任點先拎得多點

洗BUG

清完4王
5王要搵人快清

靠你啦湯巴

得3星面具打得唔多

唔知佢有無食卷，但頭先4王滿血入卡Loading，之後重開APP見扣咗血

然後打多次4王

仲有冇亞服G會大佬瘋狂打GR
有無限石BUG呀

係咪得咗

要搵人殺試下
聽講會負血

時巴分身術打咗未

未，開緊

係要打死佢定點

打死

但你哋驚唔驚畀官方罰

跟佢講法就係

罰咩

it is not a bug
it is a feature

真係打鳩死咗

唔通要HELL先得

依個BUG好玩啲喎

應該係

似HELL

咁冇得救了
G會冇晒人
早知轉會

湯巴你個會有冇呢個BUG

想知v社會點補穫
無限刷錢+公會coins+素材+公會裝同紅寶石

洗完封鳩你公會幾個禮拜，GC想追都難，所以大公會無人敢洗(掛)

之前1、16日無限買100料都無補過，今次

屌佢老味
退會有門禁
想賺都唔得

你因住

唔補獲/唔ban就真係棄鳩左佢算
一張卷等如殺一次公會5王
無限錢/紅寶/T8公會裝/素材
仲玩條撚咩

仲有依單

呢單好似淨係美服先有

btw三個星期更新一次都算
更新完d bug多撚到

好似要課金先有

三個星期更新一次我算唔到

睇活動日期應該變返二星期更新一次
岩岩好25號更新完出個真點萬聖節活動

唔搞掂依單嘢真係無心機玩

除左成個ＳＥＲＶＥＲ回溯，佢仲可以點？

V社近排成日都衝出黎柒

執柒咗佢開個大集合SER

唔會係HELL掛 邊推得咁快

掛住諗新禮包 GAME既野求其得啦

頭100都係坦隊，屌佢老母

最斃今期D禮包都係舊既呢

冇人練飛刀認命啦

貓弓殺手Here

我同你相反 打親貓弓都輸

琴日定前日做左你兩場私家雞
我係打唔贏雙奶隊

一物治一物 我打貓弓都放開雙手等GG
試過輸俾0星專貓弓 好撚弱智

大家好，我是GM露伊希亞。.

10月11日更新後，部分公會在使用公會時會有擊敗BOSS的獎勵可反覆領取的問題。

對於此問題的解決方法，＜King’s Raid 王之逆襲＞ 營運部門在一開始的決定為收回所有因此問題而所產生的獎勵。
但該獎勵已以紅寶石、金幣、公會點數等各式各樣的財物進行了發送，
為了調查追加的財物消耗及為了能更順利的調查此問題，伴隨著制裁，我們只能進行數據的調查。
此調查需要相當的調查時間，
相對的制裁的時間也會拉長，我們認為這樣會造成各位玩家在使用上的不便。

因此，我們不得已得對此次回收對象玩家進行遊個別的遊戲數據回溯。
我們將對回收對象的數據回溯至發生問題前的10月11日18:00 (UTC+9) 。
因數據回溯而造成各位玩家在使用上的不便，在此至上深深的歉意。.
而在數據回溯的過程中，首先我們會向回收對象進行個別的臨時制裁措施，並進行回溯，
回溯完成後則會按照順序解除制裁。

另外，從維護後至目前該時刻透過付款方式來購買商品的玩家，我們會在回溯作業結束後進行商品的再發送。
在這過程中，如欲取消交易或退費，還請在未使用道具的狀態下向 cs_tw@vespainteractive.com做聯繫及詢問。

之後在進行的過程中若有需要進行追加的公告，我們也會隨時更新。.

在此再次為因此問題而造成困擾的玩家們致上最深的歉意，
我們會盡快解決此問題，
感謝大家。

不要玩bug了

V社好波

個別回溯

咁其實都唔難搵既 刷唔刷都係用公會做單位

笑死

萬聖活動係咪直沖6話HARD 其他連一次都唔洗打

係

成個公會回溯？真係唔知佢要搞幾耐

天滅卡法

呢件仆街專寶 0星到4星無一次係賺

- As above, any players who participated the same Guild Raid 6 times or more will be banned permanently as they are considered to have intentionally abused the system.

tailztyrone-lol
iloveneraxis
2 points
·
1 hour ago
My guild started the Hell Mode and we didn't even kill the first boss in the time this happened lmao.

橙橙豬

永BAN 慘慘豬

Banned又點

A刷,B得益
BAN邊個?

攞個分身乜都得啦
不過會ROLLBACK

ROLLBACK 唔到

▶ What decides who needs to be rolled back?
- As mentioned earlier, the candidate will be rolled back if he or she has received multiple rewards from the same Guild Raid.
- But the thing is that you actually can receive the rewards even without having participated in clearing the Guild Raid.
- Even if you intentionally are not involved in such activity, this clear reward is distributed to all guild members. Some of you may have received the repeated rewards a few time without any purpose.

What we can assume is that up to 3 times of receiving the reward mails, you may not have realized what you were receiving them.
(In fact, there was a case that 3 guild members hit the same Guild Raid coincidently.)

So we have decided to count accounts for roll back that had 4 times of receiving the reward mails or higher to avoid causing innocent victims.

好似係計收信數

咁都幾抵死
同公會無刷都中伏

咁睇係你唔收嘢就當冇事

好難唔收野架喎,有野係信箱唔安樂
OCD一定要收

其實無刷但只係收野果D好慘

係咪回朔仲要ban兩星期

其實收完唔用回報下應該唔駛BAN
D人貪心用就出事

回朔果d回完好似就解
刷6次公會王以上果d好似會永ban

今次大清洗張Ban List到底有幾長

台服得46個永BAN

咁快有List

其實去到個個位好難忍到手

好在我公會太廢打唔到HELL

好彩我地公會刷唔到 打左成日先殺得1隻王

原來出了
亞服不負眾望領先全球

美服個個呃鬼啊 得5條友刷? 會刷到12個公會同576條友回溯
其他人全部只刷四次? 唔係咁撚醒目掛

其實我連個BUG係點運作都唔知

即係負血王 每入一次計贏一次? 然後同一個人可以打多過4次?

好似係 但聽講要3,5王先刷得

唔出奇啊 亞服得8個公會但係有50條友比人bam

負血之後再入去會彈你出黎 但同時又派多次獎 好似係

雖然係到笑 但我覺得如果我公會刷到我都會係其中一份子

我都覺 佢啲debug咁差

我覺得咁大件事但咁小人永ban有一部分原因係因為老手公會多數開HELL之後打唔到去後面

關鑽事既野VE$PA好難唔出手

其實係因為冇人玩 連亞服咁少公會打hell

VE$PA: BAN左好多課長添點撚算? 呀, 出多D課金PACK當無事~

我個公會HARD未打完
POINT留黎升訓練所
所以冇

本來尋日如果hard都得
諗住攞返部舊電話個廢柴分身刷

因為有BUG 巴哈人氣由15萬變左30萬

高速爬升

曲線宣傳，

識玩

刷左就到你求bam

分身bam啫
收信rollback

原來台服都成46個bam 同亞服有得揮

rollback都好慘

呢d伏位都係望下人地算 自己唔好刷

不過其實又咁講
vespa係自己寫錯code, 搞到d人可以任刷
其實佢地自己都on9在先

但係又永BAN BAN2個星期咪算 獎勵又唔係特別好

我覺得係因為同玩家盛怒有關係
本身隻驚已經更新得慢已經有無名火
而家更新完一堆bug又唔玩得, 見到其他人係咁刷bug條氣又唔順
最好笑係bug左成個下午 + 晚上vespa係可以完全唔停機, 好似成個office無人咁
d玩家咪炸佢版囉

突然推得咁快, 跟唔到

1Pack已死

開d咩箱

我連個龜殼都無

南瓜箱

做乜課金
v社咁19

想要南瓜

課夠5PACK啦
同公會有個課7PACK中7個不開心

仆你個街當日我仲好有熱情去玩果陣隻kara 2上3爆到80%先過到
而家半棄mode 3上4食一次1星過咗
想逼死誰

又課點跟

課1Pack個心已經拿住拿住痛了

上次課已經係消費活動

呢d一係唔課一係就課到有為止，課一次唔上唔落

不了

7-4計返D體同錢關差唔多 不過贏雜物 之前係咁唔知有無改

錢關小錢過7-4
7-4刷錢最實惠
打得快都可以去8-8

刷錢關啦 快靚正

每章都有錢關、經關同料關
7章錢關係7-9，扣84體，錢：65702 ~ 98553

7-4，扣28體，錢21900 ~ 32850

以最低嗰關錢嚟計平均值
7-9，每1體力=782.16666錢
7-4，每1體力=782.14285錢

當然如果你打到8章錢關可以自己計下，我懶唔計鳥

野生的湯巴

K巴有無新驚推介，好苦悶

如果唔係kr可以平時返工hea掛我鬼會玩
未搵到另一隻可以hea掛既game

橙

71LV你打第幾章先
龍弓係拎黎打龍同第八章嫁咋

痴撚線

Lv同裝問題啦咁
呢隻Game算係等級壓制，你T5未?有S3UT未?

升左90整好套裝T5完再講啦
我分身1星專龍弓著T6自選四選打82龍都打到800萬

之前玩過下日服
想玩返 台服仲多唔多人玩
見淘寶有D 初始帳買 都送幾多野
想買個黎玩返

50條金條一張UW/UT都無

呢加亞服定台服多巴打玩

有乜出奇

公會裝真係出T8, 仲要係無鱗片升級

成50場都係得三張金附魔

值唔值得買？本身有一把

值

睇今日出個 用BUG永BAN LIST睇 兩邊應該差唔多

相同拎黎升星？

80抽0uw 1ut 3神器

我新玩宜家用緊呢隊人，係咪暫時唔洗買角色住？

假設想課金輕輕鬆鬆地玩有咩禮包係必買？

係，唔使買
你預長玩就唔好課突破禮包
係課等雙倍、有活動先課，課完石用送嘅LUA石(好似係咁叫)買大小月卡

係咪即係11個粒石？

消耗品欄有一堆T6裝備召喚有咩推介呢？

個兩個梅伊新手包值唔值得買

純粹用數學角度加加減減嚟講就一定平過散買
但係都要睇你能力同需求
大部份嘢可以用時間咁換返嚟
你畀錢就快好多好多好多攞齊料/武/角色
睇你想快定慢
唔後悔無限錢就冇所謂

咪笑佢勁囉

係

又係Theo，提醒你先
你會經歷一段點解隻dps傷害咁低嘅時期先，直到你課爆佢把專武為止

光法五星專大佬=賤巴

KR好就好在升專原武唔會爆，如果佢整到天堂咁真係爆極都唔掂

我刷簡單搏佢出UT/UW

要幾多把先爆？

0食0 100%成功上1
你要爆嘅話，1食0 50%成功，你衰起上嚟係可以連爆
但爆嘅話會加成功率，即係你1食0衰咗，再1隻0會變做50%+16%

原武係衰咗都唔會爆
理論上你課得夠重手，5星專只係時間同課金量+你歐唔歐嘅問題

詳情可以睇

唔想睇片可以睇，但講嘅嘢都係一樣

隨左theo,攻擊手個包仲可以揀邊隻起手？

光法

又嚟

我有呢堆專武

升卡法冰法都夠你玩

無角

冰法新手登入3/5星有得揀。

仲有邊個係卡法，邊個係冰法

玩冰法有咩用

PVE都有用既

gc, gr, wb, cr都冇用，打龍算ok少少， pvp唔錯
我既話會玩chase/reina， lilia, rephy, clause咁開始，咁樣推完圖應該打到wb2同埋gc

問下個on9問題 呢條女其實PVP定PVE好用 純粹見佢好J先練下

最好J

歐咗

註定我要練佢

未見過個遺物 咩刺客面具

底巴召喚

隻龜多咗1倍血

但傷好似跟住上喎

跟唔到

2張卷打咗240b
隻龜仲有44%
平時2張卷可以打走7-8成

試咗2次
Jane Annette May Kara Miri Lewi Aisha
Morrah Annette Shea Kara Miri Lewi AIsha
Kara Miri Lewi 5星專
Aisha 3星專
2次打出黎差唔多
Shea撐多咗輪但係都係咁多傷
好撚反智

其實都係2:30差唔多死
冰雹多左打多d傷點係又疊多左debuff

係
第2轉有Shea減傷撐過咗2.30
但係冇咗May加攻都係差唔多
結果冇變
2張卷打出黎比上星期仲低傷咗
Ve$pa個Balance真係腦裝屎

我日服kara5* aisha3* lewi4*好似 其他0*

真係差唔多
加多D攻你就早死
加多D防你打耐少少但係低傷
點計都係一樣

我覺得換jane做neraxis,加多隻高攻速就好d

冇人有練冇得試
冇得扣防好多野都廢咗
Kara UT3廢咗1半
Jane UT3冇撚用
Lewi S2冇撚用

我已經升緊neraxis

搞成咁冇心機升野
宜家個Guild Raid Hell卡Gushak
又係好撚反智

我宜家冇咩點玩，玩左一年係時候休息下

聽住先

Hell卡到狗咁

神級附魔系統

我屌你老母仆街V社

失眠撚

我亞服小薯打到咩

大家個公會最近撈成點？
一晚之間我個會啲人棄哂game
討伐戰役完全無人打，前排仲排頭30名

咩事

bam哂咋掛

我以前個會都bam哂
台服點名紙有就快一半係果個會d人

麻煩睇埋每關取得

打咗2日Gushak個Boss扣咗1/3血

新手kara一問，kara係咪唔使加攻速同擊回？(唔計pvp)

g 會一王十分一血都未打到

勁，台灣代表

攻速要，回MP唔使

有無話要吉V社

thx

客咩氣

二王死咗之後我訓醒三王已經死咗
四王卡咗2日打咗1/3
唔知講乜好

個會長發現BUG之後叫全公會既人一齊打
之後一齊鎖哂
宜家話要搞退款拎返筆

呢到都見到巴打你

巴打準備好0-3未

一早準備好

跟蹤我

如果0-6巴打會點

應該未會柒到咁既

斷!

發覺kr巴打好多都係lol post見到

即係話KR POST多屁孩

湯巴 請尊重屁孩

垃圾驚無野好討論

問下問題推下Po先
想問下唔係坦隊既龍奶PVP裝應該點砌？

依家大概係咁，好似有D兩頭唔到岸 ，諗緊洗唔洗走埋幾條暴擊換攻速同擊回。 。定係轉攻算

咁高擊回做乜
用龍女仲鬥乜快

其實我都唔係幾識用
個思路就係想盡快開S2保住飛刀先

飛刀自己有Shield已經好難死架喎

但我飛刀通常都係用S1起手，一黎係追擊D弓手刺客機工，二黎就有機會斷人技。
所以先咁諗

咁都冇理由死咁快架
俾乜鬼打死

最多就劍法卡法 ，其實係驚呢類大炮流。
特別係呢兩隻係因為佢地係法師，所以魔防通常都唔會最低，飛刀用S3又唔夠佢地快。
不過其實見到勁個D卡劍法我都係無乜還手之力，所以都唔太關龍奶事。
因為見到佢地我成場出到既技基本上就係公主S2

加隻Fluss搞佢地咪得囉

隻愛琪兒好似流流地 不過算啦 係幾好J既

想玩kr勿買IPhone Xs
個m額遮住角色icon
出技一唔小心就彈game

溝緊羅文，溝完就轉公主做DPS

宜家用緊Loman Sonia Scarlet Laias
好好玩

無南瓜頭

我都冇
唔係太重要
有既話會放落Scarlet到

我係換左XS先玩KR
個M額真係好UN眼
btw 有無台服公會收留新手

咁多人用手機玩kr

有冇得隱藏home bar
出技成日按到

用鎖血戒解決呢個問題

正身無呢舊野
btw，今日打LOH見識到你5星男豬既威力

台服申：lihkg

用撚哂d料去升愛兒琪 點知得個望字

KR本來就係女女驚

用舊陣打GC1
之前2卷一王
而家2卷2/3都打唔到
屌
話改廢，但實際上改難

GC1 由196B血加到大約430B
多咗一倍
但係一樣既陣打唔到雙倍傷
話說GC2 有1000B血
大家之前練黎打舊GC2既野可以返屋企
打得死新GC2既公會唔知有冇10個

GC1搞成咁根本夾唔到
我到而家都未打過GC2呀
屌佢老味

冇架啦
今個Patch Ve$pa好等錢洗
全部野改強

Guild Conquest Balance Adjustment
▪ Tyrfas
“The first boss, Tyrfas, was extremely difficult to defeat, and there were a lot of guilds that had difficulty clearing him. Now we will adjust the difficulty so that more guilds will able to clear.”

宜家睇返真係好撚諷刺

GR HELL第3日
Gushak終於打咗一半血
仲難打過GC

G會由CLEAR到變CLEAR唔到
好撚好笑

今個Patch真係好撚智障
Bug又多
"Balance"又反智

"more" guilds 唔包括亞服G會
應該係除非唔係

仲有GR HELL
亞服G會開咗
冇人打得郁
我估半年都應該冇穩定會幣
個會隨時即死

唔係死左好耐啦咩

係真正慘死
你忍唔忍到半年，可能一年冇殺王幣拎

冇殺王獎勵

開返Hard啦
我個邊討論緊開Hard定Hell
宜家會長升緊Training Center

唔打完HELL點開返HARD

等7日

7日會咩
唔係一直持續到打死咩

Email大法

明明你GR下面就有個7日Timer係到

永遠打唔死唔洗玩啦

仲灰過上唔到5星專

打完GR Hell
再打完GC
冇乜心機玩
Ve$pa既Balance已經出神入化

睇完條片個心無咁傷

我一場gc打得160bil

首抽莉莉+利維坦，迎新包中左光奶

如果刷巴當日冇棄KR
G會GR HELL完咗未?

錯POST呀

咩驚

隔離任貓

刷唔到首抽 已放棄

玩緊鍊金工房ONLINE但連登無POST

鍊金工房咁多女啱你咩

屌我岩岩見到都想問呢句

畀返個AC洋介巴啦

不嬲都係鍊金fans, 何況有男角啦

有人偷咗洋介巴連登AC

快D講你綁架咗洋介巴去邊

Gushak打到第四日終於去到10%血啦
成個公會已經好撚後悔開Hell

我直頭好後悔玩KR

係呢到傾，利申唔知咩驚黎

呢樣真，最撚衰湯丸條仆街

唔關我事，第一個POST唔是我開

湯巴第一個POST已經做緊人肉教學

王之襲擊

我搵唔到自己幾時開始留言

台伏開ser睇你post名先知

碌曬個POST，到依家重有係到留言既得返湯巴美屍巴同洋介巴
btw，當年湯巴都係用地精

我用JANE+女槍+地精+龍女
諗返起都唔知做乜鳩

女槍+地精當年地底泥
慘

光法又係時候化身為哥布林殺手

卡法同飛刀
升邊隻專武個效益會大D
兩隻都有愛

卡法5星專毀天滅地

無咁多把即刻5星

PVP=卡法
其他=飛刀

PVP黎講，高星專飛刀再勁都係飛彈打人地刺客弓手同機工
但高星專卡法係核彈一炸炸人全家變灰
你自己諗
利申:用緊飛刀

Gushak終於死咗
然後隻龜同GC一撚樣
個Stack好似固定100
4人隊打7人隊既王
打2分鐘就死返出黎

卡法算係最抵升嘅角之一

真係好想送粒膠畀V社爸爸

死人幫手推推POST

GR hell其實係咪俾只有五星專嘅課長打

有5星專都唔識打

洋介巴有冇玩執劍之刻

想玩PVP係咪公會神器用-CD果個好?

有無巴打帶下80BD

ME

呢個

其實想想要巨劍 但而家打WB 都鳩打
打BD又無咩難度

公主坦貓弓 應該點配合先最強?

應該係女盾，公主，貓弓，龍奶。
我最常見

而家個陣有D尷尬 我入左愛紗 4星專
配公主都幾勁
但好似貓弓就變左雞肋

點解Wanderer唔係Guild Rank頭50
湯巴有冇消息

咁直接愛紗大炮隊咪算
用扇奶/正太+烏鴉
台服有個愛莎大佬甚至用基佬+正太恰人無雙驅散

愛紗一炮射唔到人就自己玩完

貓弓就玩磨 完全唔夾

遲D會考慮下咁轉玩
未有無限石練其他
公主T5都未
我隻貓弓都2星專架

而家都叫上到大師3
有時隻愛紗比人屌死左
都可以龍女+公主+貓弓磨死人

佢仲要隻棺材5星專 面板高攻過愛紗吸女盾同娘炮招跳

佢個陣都改左好多次

如果你玩公主愛紗 一樣要沖到隻公主高攻過愛紗 然後用鎖血戒

佢依家都轉左玩坦隊了

愛莎貓弓二選一做重心啦
兩隻完全唔同玩法

唔係呀 琴日仲比佢射緊

我打佢有55波女盾剩一絲都仲還到拖

我岩岩睇佢個陣係坦隊既

如果坦隊 係貓弓 公主 女盾 龍女?
但好似好RJ
公主要高星專 轉黑龍裝?

夠坦就夠磨死人

但如果RJ 對面又有奶
咁咪互R?

其實唔係好明坦隊運作

唔會RJ咖 公主3星專已經可以有百幾萬DPS

加上貓弓有半控拖耐左又係好大力

公主唔食專係騙局黎 我廿幾萬攻 S2插一插位位一百萬

屌拿星 我而家公主水龍裝無專武
廢撚到
但如果做副坦副DPS
好似玩大炮隊唔夠坦咁

以我打坦隊既經驗黎講
係會比對面控到生活不能自理
就算打到佢，都係RJ（我4星飛刀）
跟住你就會見到自己D血慢慢咁扣，首先係隻DPS死，然後就隻控場死，然後就慢慢等完場
不過我以上經驗都係雙奶坦隊，有貓弓既坦隊對我後講易打好多。

用好少字條已經夠沖到唔少攻啦

之後800萬血UP 500爆抗 可以唔洗閃唔洗格

你防具5星已經硬到傻 仲有龍女加魔防 女盾加物防

幾大力就睇你幾星專 我3星專已經場場100萬DPS

OK!!! 試下先
BD OR ID?

無咩分別 總之你睇住個最終目標做人

冰龍又要插返擊回 黑龍又要插血咁解

黑龍應該易升星星 因為多場

OK!!!

爆率都可以要啲 你可以搵挑戰D大佬抄考下

手頭可以升到1星專

暴傷唔高推暴率都有用？
岩岩睇過下你個隻公主

我覺得有 全攻後面效益都唔算高
打唔坦既野 爆得起都夠秒佢
打有爆抗既坦 你啲爆傷都廢左
呢啲係我城牆既打法

如果你玩一波可以沖埋爆傷一野S2插死人

天賦點加法 如果半攻

我依家就打算推血、攻、攻速、（暴抗/格檔）算 ，或者溝完羅文公主升埋4星再試埋4攻睇下邊樣好D

T1 攻血
T2 2/3
T3 S1暗
T5光
我係咁

我點T1基本攻血 T2好戰閃避 S1暗 T5光

S1暗有人點有人唔點 我用落覺得好好用

龍女 D裝係咪血同攻就得?

我隻龍女要佢唔死得 乜屬都有 唔好睇我

應該要爆擊既

因為我龍女無雙專 但PVP好似又唔多要

我4星專22萬攻都唔係場場打100萬DPS
有時跌到得50萬

要拎黎插符石

那有錢
專寶PVP又好似無咩用

你亞服周街都大佬點同

好難講 睇下S3歪唔歪炮

S3寶PVP好勁

有時對面真係莫明其妙坦
打極都唔扣血
慢慢被對面磨死

堅?

S3好撚隨機
好彩會一下秒咗對面隻DPS

山田巴你亞服我地可以PVP下

我廢架WO

打完可以睇下你個隊差乜

點樣可以撞到
同埋而家想換裝好唔夠錢
點樣可以快打錢

堅
龍女都好控得咖 你以為得女盾一隻控哂咩
不過佢招控好陰濕有deplay 可能唔係好覺

回魔又回多啲 s3寶基本上必配
不過唔洗升星咁解

好~~專寶我大把

有Friendly duel呢樣野
咩ID

黒澤ダイヤ

日文打唔到
你搵我啦
去Friend List
搵Garei
禁我個名然後應該有個Friendly duel

掛緊黑龍 陣間禁

得就叫我
或者你ADD我Friend之後就唔洗搵

好缺專寶

我缺專武

間唔中轉下陣玩下姐
我有時候都用下黑龍球女

而家有南瓜活動 用南瓜打傷算數啦 又慳返d專武
山王用龍武無南瓜已經輕鬆過百萬傷

未中AR

5pack就必有一件
我覺得抵過你升專

活動唔中先算

好撚煩又要砌物閃裝

無錢...長期900萬...

錢我係我唔想換黎換去
個套裝系統又垃圾

固定打GC1冇壓力
GC2我地個公會打得50%

added

已加
宜家得閒?

ok

慘啦個公會開hell gr

禁唔到Duel既

未開呢個功能？

你係米入咗場打緊?

米你媽媽咪麵

手殘啫

無

我重開睇下先

都係唔得
你係出面定係刷緊野

game 無做野

咪住點解我見到你係Off咗

噢又有了

SM

你隻Scarlet太脆

如果BD裝, HP 抗暴幾多合格
仲有攻速/暴ETC

800萬血都仲叫OK
然後你完全冇Tough Rune
Block同Dodge同0完全冇分別
抗暴太高
撐到大約500就收手
唔好唔記得Laias有250 M Crit Resist
S4 Light完全唔洗點
就算要點應該都係點T1個200 Crit Resist

TOUGH ROUGH 姐係咩

防具同盾果度應該用咩多

武器粒Rune
物理抵抗同魔法抵抗好似係

抵抗同埋咩擋格傷害呢D好混亂 唔知應該用咩

你應該去抄Master5以上個D人
用Scarlet主坦佢地用乜你就用乜
唔好抄錯DPS就得
你甲同盾個2粒Rune都啱架啦

想轉黑龍半攻半坦

咁你要換另一隻坦係前面
打多場
我淨係出防技同回血
睇你要幾耐打死我

OK

隻愛紗打曬S2都唔多扣

我已經平A
點解會咁

你隻貓弓完全冇傷
Aisha成套打晒都唔差
不如你諗下點樣保住Aisha可能勝率仲高

我見坦貓弓都係咁打 到底差左D咩

如果愛紗為主可以一波流 應該要升烏雅?

Maria係最保險既我諗
雖然你D裝唔齊可能唔夠人快
不過你宜家見到Maria一波流都係等死所以應該冇乜分別

人地坦貓弓係全坦裝淨攻速再加高星專
如果你唔夠高星專就要加返D攻入去
完全唔打Crit
個問題係人地一Dispell你個S3你會完全做唔到野等十幾秒
所以你要有辦法迫人用咗佢先

一波流你如果有Maria又快過人就贏
反正3秒分勝負
至少你個4星專有機會打死人

唯有升下MARIA 但未有專

有冇通專幫補下
你宜家多數打咩多
同埋遇到乜必輸

愈到快過我既一波流就死
通常劍法之類

有左貓弓打MARIA 都有機會偷到雞

Wizard遇Nyx我都唔知有乜辦法
如果你有Demia可能幫到下手既
宜家你都係得2個辦法

1) 砌貓弓坦隊
硬食對面一波流再反打

2) 一波流
同人鬥快

2邊個投資都係差唔多
睇下你有幾想爬上去
當時我都係輸到冇心機先報復社會玩坦隊

我有女盾不過T3 但玩坦隊感覺要放棄愛紗好似好唔抵
但我贏就得

為咗贏我放棄5星theo

女盾唔識用 可能之前D組合唔識用佢

女盾佢Nerf完我都唔係幾識用
不過你個隊正常加打足咁多場上Master應該冇問題

YS 通常星期5 6 上到大師3左右

整好少少應該可以提早2日上掛

勝率得56-58 想再穩定D

60以下代表係你個隊既極限

我依家用春水玩女盾

用春水唔會太脆

女盾要硬都唔係靠神器咖啦 我之前都係用命中手環

我之前靠面具食飯
命中靠裝啦

69 C就果關都係唔夠打
無樹法 冰法

膠一轉就趴

無膠AR

女盾公主果D可唔可以做打條用

用樹法冰法就會唔夠傷
要用DCC能力勁既DPS+增傷/坦，例如Theo、光法、Kara，波妹，May姐
我就May姐光姐飛刀Jane僅僅過

hell 點打 on99

點解你個公會要放棄治療

慘

我有光法 may 球女

用光法就要好似我咁補多隻DPS，唔係就過唔到

屌你老母V社垃圾驚無人玩到白金遇大師

LOH?

正路啦，我岩岩打十幾場撞黎撞去都係個幾個對手

PVP咋

執得未啊

星期一無乜人打掛

星期一plat同master個分差唔多好易撞

打LOH試過萬三分打三千分

心理壓力大過打若蕎

K巴 公主坦隊 JUNO LAIAS REPHY 呢三隻點配比較好

Juno單補有d好勁有d好廢
但係雙補就會比rephy更好
雙補有juno好多時都輸
不過我都唔識用

我想照玩雙補 我見三對都有人用 想知分別有咩優點
計奶量 LAIAS多過另外兩隻一倍有多係咪正常?

因為s3有perk回15% max hp
你坦隊咁高血當然回得多

GR 5王1日就死咗
Guild Shop有Weapon Rune Box
全套Weapon Rune 8粒

有無台服巴公會收人？
小弟之前公會無晒人咁滯...

我有個細會 不過唔係連登會

我想問HELL GR一個星期打唔完會唔會RESET?

垃圾公會學人開HELL

提提16號RE地牢

有冇kara用家講吓 Kara pvp點玩？

GR hell 6王入場15秒就被人打返出黎
咩玩法

S1推鳩人

魔回可以點搞，pvp用ssw加擊回？

有冇咩服嘅pvp高手係用kara

唔轉攻城，就咁用人形打
特別對烏鴉S3好有用，見佢出左個大圓圈就一下S1推鳩跌佢Cut佢技
不過我都係普通4攻裝，1555攻速。

純dps裝？當佢cc角定dps呢？

CC，因為我都係LOH先會

有無人用fb入到遊戲？

咩名～

香港勇者部

V社是我爸爸

又中?

有新驚玩啦，終於有新驚玩啦

課得唔夠人多唔緊要

邊個遲棄game就可以做大佬

無食石都打到挑戰頭20

等到執笠打到第一

有咩玩

有冇appstore

劣評如潮

唔理啦，玩咗先

見到咩咩咩少女...就

有冇人玩矮人南瓜戰車? 求PERK

糞Game無誤

而家loh free season有冇黃色幣做獎勵（用黎換laias skin)

好樣衰

啲畫風

唉屌，玩乜撚Game都實抽到男人on99

乜都無 可以全程輕鬆掛機

坦隊互磨，棄驚

今個星期四公會開返GR Hard
然後星期一開GR Hell
原因係唔夠AP開2次GR Hard

想問下xs max 係劉海遮住左個新手任務點算？ 見唔到完成easy normal hard 有野claim 個舊野

無人玩到居然係巴哈落廣告
眼殘睇撚咗做送5*專

180度反轉唔得咩

屌，傻左，一言驚醒洛克人，thx巴打

無 好少玩華文系遊戲

請lihkg收收小弟～thx

用得i瘋既..........

話說今日拜完山係酒樓飲茶個陣，見到人玩緊ＫＲ，而且似係亞服

ＰＳ。係元朗明星酒樓

靚唔靚仔先

正常人樣

我都試過係街見人玩KR
又係西鐵線地區

點睇到係亞服

本來想話等我番黎睇下地鐵有冇得相認，但係我番黎都唔知棄左未

唔好咁癲啦，果塊鏡黎架 #

係咪唔課金無得拎南瓜了?

限時Artifact課到有先算啦

果10個BOX抽曬都無

打齊GC GR 粒聲唔出踢左我
屌你外國公會真係ON99

回龜G會吧

見brown dust開台ser 有d想玩返

係咪直營先
代理既話當你係狗

應該同kr一樣

有咩驚玩

玩住老貓等rdr2

想問下Sonia副屬?
hp+atk spd 就得?

YS

開名啦

EPIC7出國際服會唔會集體跳船

何必為咗另一隻糞驚放棄另一隻糞驚
兩隻都玩咪得

【10月第3週 特惠商城更新】

大家好~ 我是小雅~~

以下是10月第3週的特惠商城更新內容,
還請各位玩家做參考!

------------------------- [10月第3週 特惠商城更新]---------------------

■ 新英雄隨機專屬裝備禮包
- 期間 : 10月19日(五) 00時 ~ 10月21日(日) 23點59分
- 內容 : 期間內可購買5次的新英雄隨機專屬裝備禮包

* 開啟‘新英雄隨機專屬裝備寶箱’時，可從以10/19(五)為基準的‘新英雄頁面’中，隨機獲得1個新英雄的專屬武器或專屬寶物 (2技能, 3技能) 。 (未包含NPC英雄的專屬寶物)

■ 販售特殊道具召喚10次
- 期間 : 10月19日(五) 00時 ~ 10月21日(日) 23點59分
- 內容 : 期間內可購買2次的特殊道具召喚10次

■ 2017 萬聖節時裝優惠
- 期間 : 10月19日(五) 00時 ~ 10月24日(三) 23點59分
- 內容 : 2017 萬聖節時裝全體販售價格優惠30%

■ 附魔卷軸選擇禮包
- 期間 : 10月22日(一) 00時 ~ 10月24日(三) 23點59分
- 內容 : 期間內可購買5次的附魔卷軸選擇禮包

■ 全套隨機禮包
- 期間 : 10月22日(一) 00時 ~ 10月24日(三) 23點59分
- 內容 : 期間內可購買2次的包含隨機專屬武器/專屬寶物之禮包

* 隨機專屬武器兌換券 : 包含新英雄(愛兒琪, 奈洛希思) 的專屬武器 / NPC英雄除外
* 隨機專屬寶物召喚券: 包含新英雄(愛兒琪, 奈洛希思) 的專屬寶物/NPC英雄(~朱諾) 專屬寶物

■ 勝者之巔入場券禮包
- 期間 : 10月22日(一) 00時 ~ 10月24日(三) 23點59分
- 內容 : 期間內可購買1次的勝者之巔入場券禮包

* 使用‘競技場入場券組合包’ 1次時，可獲得5回的勝利之巔入場次數

────────────

以上就是10月3週的特惠商城更新訊息!
預祝各位玩家都有個愉快＜King's Raid 王之逆襲＞遊戲時間~

感謝大家~ : )

【更多詳細內容請參考PLUG】

又可以all pass

有冇人玩緊夢幻模擬戰

仆佢個街依家PVP卷都拎出嚟賣
不如下次拎埋條底褲出嚟賣啦

咁多癡線佬食石打 我覺得真係會有人買

全英文介面

關事架咩
台服都可以轉英文架

有人咁得閒會打緊台服用英文?

睇巴哈 D台仔話卡法高星專武係shit黎

D台仔自己用得shit就話隻角shit嫁啦

正解

唔使問啦，實係K巴嚟

無玩好耐
係咪姐係呢家 卡法好垃圾?
我唯一一隻5星專

入Game打場PVP咪知

我係澳門
冇見過人玩

K巴澳門人?

係澳門做野

仲以為你有得收錢

我的確有

相認

即係澳門人啦

有證啫

有乜認

Me都係澳豬

澳豬

即係免費課金

上個月收咗9000
慢慢課

推 新手留名

5星專?

係咪聽咗台仔教學6把專=5星專

呢件事好奇妙

3點都仲唔瞓仲奇妙

醒咗

新手求答

之前都係掛下龍推下圖,依家想向PVP發展
諗住用kara&chase做cc同dps, 依家諗緊要用咩坦同補

奶媽 有 龍女 大奶 毒奶
坦有 球盾 光盾 公主,但係見好多人用柱子

暫時角色未練,想決定好隊伍成員組成先再一野爆上去
有冇大佬可以俾下意見我 thx

龍奶+公主
龍奶+柱叔都得 高速柱叔真係好撚煩

宜家最佳組合係Loman + Juno
如果你有錢

打80冰龍有冇組合推介?

除左要用物攻DPS應該同黑龍大同小異

一個人(4 隻英)有冇可能打得過?

無野係無可能既

龍奶都4星專

打到2舊冰個到, 舊冰一野爆死左我隻dps ....

可唔可以講下高速柱叔套裝應該出咩？

攻速、擊回，異常抵抗、異常命中
神器用春水。

下個星期四前爆唔爆到Post呢

算吧啦

話說點解好似好耐都未出新英

應該星期四會出掛

最後出得一隻

隻驚更新得好慢

星期四就更新啦，堅持落去

堅持到星期4，之後關服

垃圾驚

究竟除左格拉底賣專武之外仲有咩其他地方有得穩定拎專 有碎都好啊
你老味一個月衝得一次又要爆真係好灰 仲要想升下其他角都唔得 隻隻都係要專專專

新CR有UW碎

組隊打

穩定課金咪有

申請左G會
Stanthorus

垃圾驚搵鬼課

已收

G會大家想升咩?
GC?

升咗有咩分別

而家P姐仲有沒人用?

打大力啲
每場拎多錢

冇

有冇得提升會員數量
最好女會員

都冇人玩

J啦

日配

一開ser秒買

呢加走公會洗唔洗等7日先入得返

日文

好正

屌你老母物隊唔撚洗玩啦

有冇新驚玩

屌點解係魔攻架
練巴回歸無期啦

唔使，改咗好耐了

▶ 改善公會的使用
- 改善了公會戰役可以再開放之次數。
:: 每週可開放3次(免費1次 / 消耗點數2次)
- 變更了公會戰役開放所需的點數量。
:: 1回 – 0P / 2回 – 1000000P / 3回 – 1500000P
-公會的加入(創立) / 退出(再創立)處罰之變更

※ 懲處歸零 : 從自己最後所受到的懲處時間開始計算，之後經過30天後，懲處會再次歸零。
- 新增了公會討伐戰的業績。
- 改善了公會討伐戰的相關使用。
:: 新增建設材料說明，排行榜內季別標示，郵件內季別標示。
- 改善了部分的公會領地。
:: 使用中的部分公會會員代表英雄會在公會領地現身。
:: 在公會領地徘迴的英雄中，如果點選有禮物標示的英雄，公會會員即可獲取禮物

一個月出一隻新角

最好出多啲姊妹角
J出血

如果光法同公主有妹就正

最後出隻獸人妹

唔好出地精D兄弟姊妹就得了

新手回鍋
有張5星卷唔知點用好
有無啲組隊方向可以參考下
uw有ezekiel jane同theo
角就得基本嗰啲同epis maria
想主玩pve龍戰 thx

角色之間嘅組合係咪唔駛理住？

新個張5星卷3隻都唔係幾岩打龍
如果係新手5星卷換龍奶/蛋妹/Jane都岩你用既
不過前兩個兩隻都係T5先有用

唔好意思大佬
t5係咩意思 武器？

突破

問多句
睇攻略啲人好似隻隻都推
男盾女主又推
咁我個5星卷係咪唔換都得
依家個隊係epis烏鴉男盾女主
但係我好似有少少卡關。。
應該升定係點

男盾女主係平民推圖/打龍神器，T3就夠用。
你依家呢隊可以用住先，不過Epis屬於高投資DPS，同埋佢比較脆皮 然後男盾黎講對魔隊增傷黎講係算無，所以到7章Hard開始可能會唔夠力，但係你可以換Jane做增傷坦。

呢家淨係玩集郵game

呢到既手足好耐無見

紅豆

專武券換到Seria把專再叫我

終於去返1星期輸少過10場既狀態
好滾動

入驚買定英先

SNEAKY

回錯

有咩驚

有冇大佬有興趣收黎雙開打龍?
無玩好耐 所以放帳

好想快D玩epic柒

韓版你又唔玩

一隻字都睇唔明

有無D 唔洗煲,又唔洗掛係到自動既手機GAME

難啲喎

我淨係搵到隻SDORICA
當係集遊GAME咁玩

萬象都好似收收地皮 依家最hit係龍絆 不過好肝

SDORICA 我都棄左好耐

有冇人去左玩台服BD

貪佢做任時間少

有冇巴打有討伐2王攻略
完全打唔入

刺客要閃
成隊都要閃

打手都要?
咁要成套裝換
btw兔奶同無專廚娘比既話上邊隻好?

原來個post未執

你不如話隻驚原來未執

ON9

仲捉你唔到

新手留名

全Darkness Costume

晒命，全黑skin

玩台服bd好咩

第二次賣個時唔夠石買
宜家Loman冇Skin

係囉送個張冇新人skin

都唔知點解唔送最新個張

V社：想要新?買咪有

V社有幾鍾意魔法隊

隻隻野渣刀渣劍 又唔會射魔法 最後又係魔法屬性

打怪有錢出添

WB係咪又偷改

屌入左個垃圾會仲未有GC隊比我

又靚又大波添

我依家嗰個要一嘢升晒Naila+Loman+Juno打GC2

遲早都要升架啦

冇Naila
搞閃裝好廢

Super Scarlet

隻SCARLET幾星專

5星專武，3星S2UT

5星專,冇野了

我都要整閃裝呀今次

如果真係要搞我換套T6最簡單

賤巴5星Selene

gc3?
2都未打過

宜家呢個係GC2啦
GC3係以前個隻

賤巴超級萬能KEY
GC1又得
GC2又得
GC3又得
得咗
但仲係G會

賤巴一個打十個

咁都有人吹奏

每日一歐

每日一拜

唔知d技點呢 儲左十幾張uw等緊新英

十幾張UW

點解可以儲到咁多張
究竟通常遊戲進程可以係邊到拎UW卷

佢台服課長嚟

自選UW得一個來源
課同拆

宜家榮耀果一千場解哂之後真係無哂來源
想升專又唔得 想練下新人又唔得,個個都要專 成個進度卡左係度

已經養緊老
打CR次次都冇啱既DPS

玩左200幾日都未打過CR

以前覺得老手點解可以儲咁多無限石唔升人
宜家真係明白了

跟活動送同拆專 跟住最主要都係pvp 半個月有一把

升完隻MARIA 都無撚用咁

我升完打PVP, 都係俾人秒

萬巴俾人追擊

成班ON9仔都懶得理

邊到邊到

可以反制烏鴉既做法實在太多啦依家

唔識點講解PVP
有時候唔係話有個隻野就玩晒

唔講咩專武星數同隊形
淨係神器都夠玩死人

其實隊形合理係最基本
但係唔係一句半句可以解釋到
唔識講
打得多輸得多先明

Frey+Maria+Tanya+Ricardo
League of Victory 卡左係 Platinum, 要轉隊?

大奶唔岩拎黎打PVP啦
咁多先手/光速控場同公主

因為我想用Frey S2 Shield 擋人地DPS ...

首先你要放到個盾，然後無比人驅散。
再跟住你隻大奶可以整到幾多攻黎頂人D3/4/5星專

我本身主KARA 宜家得垃圾3星專
宜家打算速攻Ricardo+KARA+???+兔奶
剩低個位放咩好?SCARLET?會唔會唔夠輸出
宜家台伏MASTER4左右

個隊到底合唔合理其實就係睇你個隊個核心係咩
Ricardo + Tanya + Maria
我都係假設一波流啦
咁Frey就自然唔啱用
因為成個設計就唔係打一波流
換隻Cassandra/Leo就係標準隊形
至於如果點解換完之後都繼續卡Platinum
到個時我再答

新驚

你速攻咁樣Kara到底係打DPS定CC
雖然我打10個Kara10個都係CC
如果你打CC咁你至少要換隻AOE DPS/斬人脆皮DPS
如果你打DPS又要速攻咁樣Kara唔啱你

Kara S1真係幾煩
成場就推你埋場邊 Cut鳩曬你D技

要講PVP真係打篇500字既文都講唔完
但係就咁被人問到底個隊差D乜或者要轉乜又好難解釋

湯巴都棄驚

等你包膠

其實我宜家個???位係樹法
春水卡拉1+2之後就係樹法一篤就完場
但樹法真係唔係幾岩PVP
所以想睇下有無咩好替補

咁你隻Lorraine係DPS
定係同Kara一半一半

宜家暫時係一半一半

就咁睇如果你打脆皮隊又夠人快應該冇問題
慢過人就玩完呢個好正常
遇到坦隊應該唔夠打
宜家呢個隊冇乜問題
但係如果可以我再落隻AOE DPS打一波流
Miruru/Nyx個D
不過高投資
長遠黎講如果你想打高Rank就點都要換隻Aoe Dps
除非你想成隊換晒佢
或者你換隻卡法都ok
不過都係個句
遇到坦隊等下場
睇你見唔見得多

未有Leo 同 Cass...

台伏打到宜家暫時都無咩坦隊 可能要入到C先見到 我未上過
唉不過如果真係要換AOEDPS 都要有專先換到
垃圾VESPA可唔可以常設多個拎UW管道

你宜家多數係一波流定打完一套4個冇死再慢慢打先
2個打法都唔同
一波流就leo/cassandra
打一套再磨就rephy

咁你宜家個目標係乜先
結算上M5
星期一輕鬆上M5
結算上Challenger
星期一上Challenger
呢幾個有好大分別
同埋你勝率有幾多

我排150咁上下都成日撞到C區D坦隊 你重升左邊D專？

5星專kara 有冇機s1殺人 pvp

呢個你要問賤巴
至少我打賤巴個時佢成套打落我隊坦隊冇反應

想結算上C 未上過
勝率已經70左右幾個星期啦

其實我係因為KARA先玩 所以剩係KARA有升到3星專 其他角都係得個有字

上Challenger咁你一定要換Aoe dps
仲至少要有3星專
另外每日全部PVP要打足
當你係M5個勝率超過80%代表你應該有能力上Challenger

姐係暫時唔駛諗

無課？

低過75%勝率上challenger唔係唔得
不過你要食鑽
同埋要睇好唔好彩
撞到M5 8成勝率以上個d人一輸扣好多分

係呀 台伏6月尾玩到宜家

個FD玩左2個月就已經追到M2 好唔甘心

因為上master真係唔難
勤力打有70%勝率就有
但係challenger唔係
至少亞服係咁
台服我唔知

課少少會輕鬆好多

我而家都係用Tanya (S1-->S2/S3) 跳去後場打死對手隻Healer/ DPS 先, 再最後磨死Tank/ Melee...

(我都冇Rephy. )

星期一上有D難，成日撞到班大佬
我自己都要食兩次石先企得穩
搞到勝率得6X

同埋Tanya 一死我就GG.

柱叔用緊坦裝?

課小小咪又係上唔到4星專
已經衝左2個幾月
講就好似好耐 但事實上兩個月就只係衝過4次

大部分隊dps死咗都係GG架啦
我都係建議你換乜啫
你唔換又想進步
除咗升專用星數壓制之外我都唔知有乜辦法

唔係上4星，係整多把3星咁上下
我有兩把4星都唔敢上5星，寧願升其他3星算

我本身都打算升完4星KARA就轉其他
一開始係打算飛刀 宜家睇落應該要卡法/咒弓

咒弓要整埋春水

有支一星

棄咩驚

咒弓呢排好少見
唔知咩原因

基本都要兩星春水 最好三星啦
而家係c仲見到既咒弓隊多數都係雙DPS
無課微課建議唔好掂咒弓啦 練隻劍法仲好

劍法唔係重死?睇班台仔講無5星專都無用

台仔講野都好信

無呀，見巴哈好多人都咁講

打PVP你要打上Challenger頭10咁乜都要5星專啦
但係你目標係Hea住上Challenger
有隻5星Nyx加合理少少既隊係台服應該唔係大問題

台服勤力有前20 課鑽有頭5

純粹覺得唔考慮角色上限的話 劍法比卡法咒弓容易BUILD
而且強度上相對有保證 講到星專數既
我諗除左貓弓/波妹坦隊無咁食外 應該無乜咩PVP隊係唔食專

卡法權威

個前提係你個勝率至少8成

其實講真勝率真係刷出黎
如果淨係d熱門時間打
會遇到好多唔同嘅人 勝率一定低左
其次就係 少人d嘅時間打 效率高好多
可以每張卷都食一場電腦+食一場player
特別我玩一波流個d 一場10秒鐘
最快可以1個鐘打3000分

另外就係 每星期二三 電腦分會高好多
所以星期一點都刷鑽刷個c rank返黎
第二日就可以不停食電腦分

台服有隻烏鴉就M5

計到咁盡就另計啦
我講緊正常勝率
亞服我就中午打
全部妖魔鬼怪都係個時打
宜家都仲有8成勝率殺出重圍
反正我停係M5
個D得6成勝率既Challenger撞到我算黑仔
試過中午撞到同一條友3次賺咗300分
佢之後開Whispher問候我被我Block咗

所以其實好多M RANK係懶得打 如果刷下鑽上頭50都唔係好難
只要夠勤力揀個少人D既時間打 刷下鑽食電腦上分
用鑽換PVP幣我覺得算幾抵 起碼可以自選UW又穩定

亞服Challenger太麻煩懶得打
打得多又成日輸
反正我要求好簡單
星期一唔食鑽輕鬆上M5
每日打300分
上Challenger要Keep住每日打足30場

M5好多妖魔鬼怪 試過無打成日趺左落去 想爬返上去都唔易

係...唔係用坦用咩裝好?

我想換阿.
但係個3隻奶我本身都無.
要等溝

咁就除咗等都冇計啦

攻速擊回

點解要atk speed ?

扑傻瓜咁扑對面囉

好文共賞(殘體注意)

垃圾驚無人玩

大半年前reddit唔係已經有鬼佬提過咩

Too long can’t read

唔出攻速用柱叔做咩

點解坦要攻速? ...

柱叔PVP係CC，坦只係兼職。
正如公主好多人都拎黎做DPS。

多謝指教
即係要好似佢咁? (張圖唔係我, 上網搵的)

同埋Maria 需唔需要堆Crit, Dodge, Block? 只係堆 Atk spd , mana regen 就得?
好似佢咁?

大概係咁，再極端D就推埋異常命中。

純cc
debuff acc
攻速
mp
hp
cc 抗

仲未爆Post

即係主力狂用佢招S1 ?

開完S2擋傷之後S1S3任你用

已經變左每日入game做幾個日任就收工

唔好意思 想問問巴打們
我個公會 公會討伐戰係有勾自動參加
但係佢由10月頭開始到而家每次都唔會幫我報名
係上星期五手動申請左先有得打一次
想問係得我個公會有事定係大家都要手動申請
台伏

無幫你報名係咩意思
得你一個打唔到？定係你無入去打？

係成個公會都冇人入到去打
但明明個自動報名有勾到
之前以為中bug 我重新勾過
點知星期二呢轉又係打唔到
因為已經半棄坑...唔想每次都手動申請好煩

我補返張圖 已經成個月都係咁
上巴哈又唔見人地公會有事

我公會仲識降名次TIM啦
第一埸16名, 第二埸跌到300幾名,明明傷害差唔多
寫信比GM回埋D垃圾信息

你平時有無ON先，勾咗自動，會長每日ON佢先會自動申，好似係

排名係跟你分組
唔係跟你打幾多傷

咁又唔好怪KR，基本上大部手機驚玩耐咗就會變咗例行公事

活動不停打又話肝
唔出活動又話養生

巴打如果冇SSR飾品好用
之後換呢個睇下個效果如何
應該換返加攻飾品就秒到水兵 頭先都係差少少

咁依樣嘢可以平衡嘅，夠膽兩個禮拜更一次嘅Game真係得KR做到

唔好意思我貼錯
自
對唔住

唔緊要，多謝幫手推POST

咁癲 我有每日都ON 但好似間中有一兩日唔記得上線

咁都唔會倒扣分掛?
第3季

第1埸/第1名/ 排名榜第16名
第2埸/第3名/ 排名榜第328名? 總分倒扣左80分

知你叻啦

有冇人有練Juno?

可唔可以分享下pve/pvp 點玩, pvp裝備詞綴配咩好

第二場第三名咪答案囉

pvp 冇玩
但pve 都係個4屬
gc2 加條閃插閃石
其他加幾條血

巴哈嘈緊果個係咪巴打黎
之前好似有人開過POST但無咩人有回應

我記得之前好似係第4名先扣分 第3好似係唔加定點

大佬PVP玩法

係我公會黎, 我d會員開post嘈, 幾好笑
我果排忙緊冇乜點理到

我都有睇呢個channal
條友宜定好似玩緊ut3

我睇哂台伏挑戰級有帶JUNO既人D詞綴
見有D會堆抗暴, 抗暴唔知要堆幾多先好
我想PVE/PVP通用, 唔想兩邊換裝

咁無辦法個WO，你推抗爆套裝PVE就無用

如果唔想堆抗暴就堆下血?

詞條推血天賦點抗最咁又得唔得
不過到最後你都係要試下點先順手

你岩 , 試下先

靚靚

攻速有冇上限

過左1600就100=5%
再上就唔知有無

我谷到200%
加100攻速得3%左右

兩個禮拜更一次我覺得還好
但內容可唔可以俾少少誠意
起碼都做下平衡 整多少少特色副本
佢堆減半根本都唔算活動

G會GC1 -1

993

994

995 等睇1000 hold3個鐘

Hold到兩點半連埋更新同活動一齊開